做緊工程又進修緊既你入一入黎

小弟電機hd畢業，黎緊會做技工
想讀個pt degree，rmit唔收我
見到港專有pt，想問下有冇師兄讀緊
認受性高唔高，對條路有冇幫助

或者有冇其他進修課程可以建議下我

我都有做功課，唔清楚啲課程讀完有冇用
想睇下其他巴打有冇咩意見

利申：唔係淨係攤大手板等答案

有冇巴打可以幫幫手

點解唔做ae仔先

做過一年ae，轉左做緊學師

有冇師兄讀緊可以解答一下

你想做邊範先

唔係你個科

我電氣既
想問下港專個pt degree認受性高唔高
同埋有冇咩課程可以建議我一下

唔該你先巴打
咩科都好，加油

呢個上校園台走一轉會多D資料

好，我試下
唔該巴打